小不忍則亂大謀

致所有勇武手足

1. 不要再起飛腳, 對自身很危險
2. 不要再攪starbucks, 外國人唔知香港starbucks係美心, 應收窄範圍對準目標, 等攪輿論戰D外國媒體清楚訴求清楚反對嘅嘢, 唔好亂攪商場!
3. 既然呢場係群眾運動, 一定要有群眾, 如果你嚇走晒D群眾, 就係林鄭政權警察最想見到 (佢地會贏, 好危險), 小不忍則亂大謀, 有時有D嘢要真係多D策略多D傾咁樣先至比人更加清楚明白你嘅訴求, 同埋群眾唔會離棄你, 呢個好緊要! 你唔好淨係鬧群眾呀你地呢D港豬嚟! 鬧咗咁又點? 你都係輸! 呢個係好實際問題呀嘛! 原來你係用咁嘅態度啦就輸咗啦無嘢好怨!

Extract from 龍鳳大茶樓